有冇人有聽881黃永個promo

佢講到今次逃犯修訂條例係伸張公義，呼籲大家唔好比恐懼征服

大佬啊你搭唔搭到啲問題啊，台灣講到明五喺呢個基礎下傾，港人講心點解唔得？

做快有官做

呢條仆街唔係第一次啦，政改果陣已經係咁

周融2.0

都唔知點解志雲大師咁鍾意用佢

陶傑都串過佢

How?

蝗永以為自己好撚風趣幽默，看透世事

一條垃圾擦鞋仔而已

奶林鄭60路個閪既奶閪狗

啱啱又播多次
佢話無論你支持定反對逃犯修訂條例，首先問自己幾個問題先：
你寧願企業喺罪惡一邊，定係企喺公義一邊

你寧願香港成為世界各地逃犯嘅天堂，定係香港保持全球最安全城市之一（大概係咁講）

你寧願侮辱晒香港所有法官嘅智慧，定係繼續相信司法係健全嘅

你寧願被恐懼征服，定係相信法官係獨立同有智慧嘅

屌你老母，而家咁搞法政府真係企係罪惡嘅一邊
依家未修訂有冇成為逃犯天堂啊
已經有不具名法官係訪問指出收禮後會令佢哋有好大壓力

條友講野冷風趣又唔好笑

佢都係粒棋來，點解商台咁用佢？無嘅，一間電台總唔能夠完全係反對聲音，商台要令人持平，未塞一兩粒呢d老鼠屎，方便下次續牌，有多樣野bargain 。

推一漫步，就算佢講嘢風趣好笑， 佢講嘅嘢都係不符事實

呢個post D人係咪唔識字?

可能我都脫離左現實，記掛住一刊一報兩支咪時代

我嘅答案：
1. 公義
2. 香港保持最安全城市
3. 相信司法建全
4. 法官獨立有智慧

但係依家條例就係邪惡、令香港唔安全、侵蝕司法系統、令法官唔能夠獨立嘛！

所以我反對，6月9遊行見

條廢柴同個肥佬係77台有個維穩節目，日日唱好送中條例，可惜77冇人睇

我寧願睇返香港狙擊手
利申：好鍾意睇77台啲日本節目

聽過–次咁多，即時界定為維權垃圾。

佢同許精條肥佬廢到大台都唔搵佢
得返77台俾佢鳩嗡
樣又衰口才又廢 淨係識話侵仔為選舉先打中國
好過大陸連選都冇得選呀仆街

呢條垃圾點解可以做商台台長
啲論點全部情緒化

佢個樣真係好惡啃，同張志剛差唔多lv

仆佢個街，尋日聽到火都黎

仲記得幾年前佢地有個PROMO叫商業電台為公義發聲, 而家為不義政府777....

我搭Van仔都聽過一次，佢會俾咗啲答唔到嘅問題喺度打稻草人
btw維穩？

扔佢去深夜時段囉

商台俾個黃昏時段佢真係講唔過去

學黃永講 如果我係XXX，我就會咁做

連字都用撚錯晒，知唔知寧願點用呀，四句野全部寧願同定係都九唔搭八。
我就寧願香港成為逃犯天堂，都唔會俾共產黨亂9捉人返大陸喇, 破壞香港既自由喇，你老母。

呢條垃圾講嘢無point又懶係有觀點
食撚屎啦

佢partner 健吾好似係泛民，係咪已經比佢激走咗？

健吾係支持民主?你傻架

健吾？ 一樣係一唱一和嘅搵維穩飯食嘅賤人

而家個partner仲on9 成條應聲蟲跟尾狗咁
完全冇自己觀點同立場 淨係識接住賤種黃永講野

商台反修例都仲佔多數嘅

今日果集
侵侵鐘意食漢堡都可以有位入
呢幾個月送中踩侵屌泛民三樣係咁loop
好撚煩可惜屋企人食飯鐘意有d聲

果時個死gay佬都仲叫有d個人意志
同一立場都叫有d唔同嘢可以聽下
依家果d只係奶蝗永鞋底吶喊助威
希望班友只係為兩餐逼於無奈唔係真心信佢d歪理

佢點講，鍾意食漢堡有咩問題

侵侵鐘意食漢堡＞漢堡有牛肉＞養牛唔環保＞某份報告（佢真係咁講）話中國同印度綠化率第一＞環保係大勢＞美國已成孤立國家

咁日本咪要執笠

點解一定要二元

其實相比下健吾都唔算最衰.... 換左果兩個一男一女主持仲惡頂.., 尤其女果個..

雙線行車 走火入魔